有無啲soft，舒服既英文歌聽下

Quiet nights and quiet stars -Olivia ong

I’ll be missing you
I feel it coming
Glorious
I’m coming home

Danilo Cesar ——- Best Part

Ononoff-in the car

corcovado

Only Time - Enya
Hide and Seek - Imogen Heap

Aurora Aksnes 全部歌

Lana del rey

Lost Boy

lofi chill study/relax beats
anime girl

Steve - Alec Benjamin